屋企間房冇tv線位 有冇其他方法收得返?

間房竟然可以冇tv線位 有冇d咩工具可以收得返電視同大廈嘅cctv 求下咁多位大佬幫幫手 賜酒

幫幫小弟

去啲小型電器鋪問下

最近天線位響邊

裝電視盒子黎睇啦，依個係無辦法中既辦法

老豆老母間房 不過都係隔離 有咩方法?

睇唔睇到cctv

深水埗 ?

買個天線分插頭再拉線

Cctv 唔洗諗
一定要插入入屋個條先得

即刻買thx box果d都唔得 ?

就咁買一條線就搞掂?

我間房係拉廳果邊 插一開二
之後買多條線share入房
房冇電視可以用電腦
插果d usb手指
記得睇岩天線公母頭
自己搞 留名睇其他巴打方法

拉明線都可以，但最好貼牆腳拉同用家俬遮住，因為一來核突二來kick親人危險

拉明線叫師傅經天花走唔驚kick親人

巴打 我對你個方法非常有興趣 介唔介意講多小小 隻手指邊到有得買?

是咁的 間屋租人嘅 青唔琴咗多嘢

地線可以自己拉喎，成本都係二三百線+一開二頭

用轉插就ko哂所有問題?

sorry巴打依加先見到你回覆
1. 廳一開二插頭
2. 拉一條天線入房
3. 房電腦插usb手指 我用果隻叫maxxx pro prohxxx mxxx2 (非打手 冇pm功能 )
4. 電腦裝番個專用軟件
5. 追台 可以睇高清同普通台

果d線同一開二 係日x城買 十幾廿雞
手指就唔記得 百幾掛 幾好用既都
因為冇位放電視都睇到
用軟件睇 左邊開網 右邊電視
一個螢幕搞掂

唔記得講重點
手指係黃金商場買 我一年半前買

唔該哂巴打

如果可以, 叫師父鑽穿牆開兩個窿仔比你拉條明線. 老母房應該有兩個TV窿

要大裝修全爆拉過晒d線先得 你預返5,60萬啦